一人一套明明神作但好撚冷門既動畫（2）

上個post完左
開新

驚爆遊戲點解會唔出第二季

BTOOOM同漂流武士都等咗好耐 唔知幾時有得睇

怪醫黑傑克算唔算冷門
有一集係感動到喊

仲有Days 講一個唔識踢波個𡃁仔
憑住努力入到校隊，跟住仲carry成隊人

Post 1:

兩套都好似話唔出啦
明明咁撚高汁

統夢

好撚好睇

但又無咩人講

驚爆漫畫第97集

認真咩但係漂流武士個陣有講過20xx年會有第二季

妖精的旋律
神無月巫女

外國佬favourite
出埋真人電影
唔覺冷門

勇者赫庫魯
末日時得唔得閒
可塑性記憶
泥鯨之子

驚爆夠有講啦 唔知2015出第二季
結果
不過無計啦 睇漫畫都得姐

無話冷門 但神作
可惜唔出第二季

超齡細公主
馭龍少年
cyber守護星

一步神拳

個gif

上個post追到十幾頁冇追 但竟然冇人講絕園的暴風雨呢套應該都算冷門？冇乜聽人講過 但係劇情真心唔錯 接近神作

老老柒柒，上個post啲人reply出嚟之前問下自己會唔會面紅先啦，EVA攻殼都講得出
post幾個唔少人見過但係好少深究嘅動畫

1. 帝王戰紀 OVERMAN KING GAINER(機戰/ACE一定用佢)
殺人狂富野唔再寫殺戮幾無常，而係寫膠劇，電莖冠軍主角一邊搞笑一邊救世，唔係10/10，但係可以睇下

2. 黑傑克90年代版 OVA
多數人會睇晏晝大塚愛唱ending嘅合家歡版，但係around魔煞/人生交叉點呢啲深夜時間嘅黑傑克仲正，人面瘡肉酸到而家都記得

3. GIANT KILLING 逆轉監督 (港版:踢狠勁)
漫畫好長壽，其實喺日本嚟講唔算冷門，但係香港一係就足球小將，一係就新世代例如青之蘆葦或者BE BLUE會比佢更加熱門
講一代名宿點樣帶隊過氣豪門起死回生，好似講緊而家嘅英超咁
不過問題係，寫咗十三年，十三年呀，都仲係同一季

另外推一套高登仔化身GOLDEN BOY，講一個讀哂東大所有科目嘅痴線佬周圍打工攞經驗嘅小甜故，條友為咗溝女，單車跑贏電單車，一個禮拜識programming，全能到仆街

怪醫黑傑克並不冷門

依套野神作就肯肯定未到架啦
叫做睇得過下

上個post有唔止一個人講呢套

依套真係好撚冷

怪化貓

識貨

呢套都冷 出到第三季喎

見冇人講

怪醫一啲都唔冷門，只係佢連載嗰時9成9連登仔都沒出世

手塚死嗰陣，都唔知有8成連登仔出左世沒

黎多套sci fi 野
香港識既都唔知有冇一百個
幾鐘意個世界設定

有少少太空版公路旅行feel

咕嚕咕嚕魔法陣

刀語

冷係邊...阿伯啲冷笑話？

LaMB禁錮天使
當年係ANIMAX廣告時間播
內容係幾有意思 講道德野
不過而家唔知可以點搵得返黎睇
首歌都幾好聽

超智遊戲 識棒球規則會更加好睇

戲言動畫
由邏輯推理偵探破案，昇華到探討天才嘅定義，人嘅生存方式同行動指標
西尾+新房，台詞畫面完美結合，最後一集致敬少女革命
通常啲人講西尾都係講物語，呢套完全符合冷門神作嘅定義

刀語唔算神啦，流水式劇情，一集一刀無咩特別轉折
係好睇，不過未去到神作程度

黑礁black lagoon
黑道暴力美學，豐口惠傾力演出

蟲師
唯美淒美、悲涼，意境一流，漫畫攞埋獎，不過動畫冇乜人講，單元式可能少人接受

blastreiter
gonzo重本原創制作，3D打鬥流暢，作畫冇崩，聲優豪華

忍者殺手

講起Black Jack, 有集真係幾感人，唔知你同我講既一唔一樣
動畫第54集：虛假母子的幸與不幸

講多套 馭龍少年
當年TVB播先接觸到
當年已經有深度潛行去遊戲既想法
加上龍同龍之間既熱血打鬥
係幾好睇

諗起激鬥戰車

激鬥戰車直頭算大賣啦
小朋友個陣好多人都有搖搖陀螺激鬥戰車呢D
落街去同人玩
相反呢D無乜商品向既唔多人記得咁

驚爆遊戲唔係話手遊達成點點點先做新一季咩
結果

賽馬娘等左兩年都未有驚

係但邊有得咁架
純粹想搵錢？

好記得個陣tvb一路播就係陀螺，戰車同你個套
放學ICU前後

物の怪-化け猫 好好睇

同人唔同命
好似盾勇同WEE咁有金主又唔同講法
真係想整動畫 眾籌好過啦
學FGO咁不切實際

唔算你咁講阿童木都叫冷門
90後係人都睇過，以前cctvb有期狂買手塚治虫小學生冇野睇就睇呢個

係Blassreiter
佛心 GONZO up咗 成套上YouTube
真係要搵日睇埋佢

胃痛

利申好鍾意珂朵莉

上個post越黎越唔冷
天元都有人講

根本好少作品符合到神作加冷門，神作得黎就唔會冷門啦

blassreiter正
睇咗2集以為主角， 點知
虚淵

少年犯一定係

3月的獅子

自殺島

不過睇睇下都無追

驚爆遊戲漫畫都完左出來做咩第二季,唔想再睇到結局

好似得漫畫
我覺得畫風好樣衰
但劇情吸引

聖石小子

呢套都好出名下

有睇

覆番上個post有人問

地球へ…

屌 胃痛了

永生之酒baccano一定係
同無頭騎士異聞錄同一個作者，但明顯係drrr紅好多，兩者都一樣敍事手法，動畫一樣係亂序播放，去到最後果集先串連返成個故事出黎

噓戀神作

前半係神， 後半一般
不過愛花
一個死咗嘅角色可以佔咁重戲份，作者好野

要搵到隻野 形 理 真，先可以掹刀

我處於世界的深淵，
是否有死後的世界
都無所謂，
只要能復仇，
我便心滿意足

愛花先係套戲個主軸
又要諗下幾時去補番

你個名嗰套都幾好睇

完左啦 明明劇情角色設定都好高分
畫功又贏過好多人
唯有期待佢下一本作品
真係好心痛

前中段真係好痴線
後面正常返好多，但都係癲

條成長路寫得幾好睇
夜凪吸收速度極快
劇情快慢控制得好好
加上作畫好有逼力
係一套好好既作品黎
可惜已經見唔到佢既結局
自己睇到尾十話唔想睇住
怕睇哂仲心UP
已經係信和訂左頭三本
佢話第一集無貨要訂
我怕佢唔會寄黎

見到唔少舊作畀人當冷門
不過冇計 大把人都唔知啲舊番當年算唔算熱門
依家拋番出嚟分享吓都好

貓湯算唔算冷門?
呢部動畫嘅表現手法同題材都係非主流
甚至可以話唔適合喺宅圈討論

呢套都冷門但好睇

賽馬娘

藍龍

結界師
動畫版1-52集睇左好多次

AKB49

少年犯日本可能出名小小
香港/大陸真係完全唔出名，果期出動畫，字幕好似唧牙膏咁唔係即刻出
無字幕組做加無討論，會出名得去邊

刀劍同鬼滅呢啲熱門神作就唔講啦
冷門嘅話絕園的暴風雨幾好睇

未來都市no6
雖然套野有少少gay

記得係咪主角拎住呀哥部勁車哈哈霸霸

滑飄鬼之孫
植木的法則
有冇人有睇過呢兩套
仲有一套叫風之聖痕，不過印象中好似冇睇晒

漏左犬夜叉
真係好好好好好好睇

呢套同jojo邊套好睇d

redline

將太的壽司

舞-乙HiME

全部都係胃痛作品，仲要啲女角死晒或失憶

炎拳
電鋸人

好正 畫風又特別
但可能偏說書類唔係打鬥所以冇咩人睇

Days邊到有得上網
到到都係去到11集就冇

廣東話應該冇全集
日文上網搵下應該會有

我指漫畫
廣東話youtube有得睇

無追開漫畫
幫唔到你巴打

冰菓

唔知有冇人講過，首歌比原作出名嘅動畫。創聖大天使，絕對唔係神作，佳作都未必係但我自己覺得幾好睇。

都未動畫化
不過炎拳我覺得麻麻 導演出場開始已經唔知想點
電鋸人動畫化左應該真神作

境界觸發者
真心好睇，又冇外掛又冇鎖血
只係個主角柒咗d

作者唔係大病
停左好耐咩

復返啦
轉月刊

ARMS神臂 但個人覺得漫畫版比動畫好睇

烙印戰士

Relife 算唔算冷門

阿姨洗鐵路就神作, 本體不了

依套呢？好虐wor

銀之匙
唔知算唔算好冷門 但係好好睇

我漫畫版都睇咗好多次，我覺得好睇但係好冷門

蒼窮飛鳥真邊忽冷

有d 唔係冷 但太多年前 而家無人識

鐵甲人 地球靜止之日
而家d 動畫好難做出 當年果d 角色ge氣勢

有冇人有睇偷窺孔
但好似得幾集ova

舞動青春
無諗過跳舞都可以畫得咁出神入化

不過聽到有員工做到過勞死rip

唔識嘅，佢教到識
仲教埋賭博棒球 one out 添
話時話，甲斐谷忍 好似得 One Out 同 Liar Game 叫順利結尾
但完整程度同細節編排，One Out 真係好過 Liar Game 好多
可惜喺香港嘅人氣就啱啱相反

渡久地東亞、兒島、高見...

佢有套打麻雀既好似腰斬左

戲言好睇 想知小説睇唔睇得過

另類畫風囉
唔係個個都鍾意，正如我唔識欣賞賭博默示錄畫風
講返 自殺島，題材好好，非一般野外生存作品
只係唔能夠理解 阿界 同 澤田嘅思想及行為
Anyway ，尾收得幾好，都係心目中佳作之一

我都睇咗兩次漫畫
好完整，足夠嘅篇幅描寫人物，好立體

唔知有冇睇漏眼
有冇提過 古屋兔丸作品？
守護她的51種方法

因為樓主要求係動畫

我都幾鐘意野外生存類
漂流教室其實都好冷

Gatekeeper, 唔知有冇人睇過

驚爆冷門咁jojo都係啦

排球少年

逆轉監督

自隊一打

講起冷門但係好睇嘅作品仲有驚爆危機（Full Metal Panic），呢套我都好鍾意

萌萌侵略者?

我諗都叫冷門嘅，係好好睇但又覺得未去到神作位置

火黑
正守
點解無下一季動畫

唔撚係呀，FMP都冷門

我見好似冇咩人討論

唔好後生唔識就當冷門啦

MB 部烈焰魔劍炒到斷貨都冷門

更係啦，漫畫都完咗好耐

仲有咩討論，出新模型咪會討論下

淨係記得第一集劇情類似加速世界第一集咁女主角帶男主角入坑打機，之後唔記得晒劇情。不過第一集都幾吸引下之後要翻煲下先

我個陣睇覺得勁熱血，好有衝動去學

有冇人睇過便當，好正

呢部係英雄時代喎清
不過人設一模一樣認唔到都唔出奇

我都係 仲專登上youtube睇下人地啲跳舞比賽

真心幾好睇

好撚正 學姐對黑絲腳真係呢
你唔講都唔記得左有呢套
當初睇完動畫去左搵小說黎睇

圓周率都好正

斬赤紅之瞳
尤其係2019年6月之後睇,好撚神

我都無睇小說，不過聽講都唔錯

其實真係值得重製完整
爸爸修史 同 媽媽守美子，真係喊咗

熱血肉番、bgm 同op又正，唔明點解咁少人識

志志尾限

漂流教室 當時唔算冷，有埋電影同電視劇。不過係依家就無乜人再提起。
作者楳圖一雄其他作品就冷
其實佢同伊藤潤二畫風同作品風格都好似

Btw，我認同 少年犯之七人 係冷門神作之一
戰後日本百姓卑微嘅幸福

為咗個仔一句「想封印烏森」四圍奔走十年
最後犧牲自己 留守異界
叫良守喺異界整個代替品出嚟陪佢
雖然實力全漫第一 但唔明白人類七情六慾
不過其實都只係一個好媽媽

少女終未旅行

廢棄公主
好耐之前睇，未見過人講

怪醫秦博士果12集ova先最好睇

呢套好撚癲 但好玄
睇完會好深刻

植木係我入坑作 羅貝多比人吞左果到好難相信 咁勁都輸

佢首歌好抵死

漂流武士漫畫都出得好慢

守美子完全係我心目中冰山美人嘅代表人物

高登仔正撚到
要有咸濕有咸濕
要笑位有笑位

超齡細公主, 由而家trigger班人仲係gainax果陣整架,睇完之後你就可以話自己細細個就睇花田十輝,今石洋之,錦織敦史大

睇見架車爛咗果下真係好鬼sad

踩單車果幕先正

身為一條It9
我覺得電腦個集好撚正
啲女同事上司又好丁

不過最正個係第二集條女

Little busters ?
聽過名但我未睇過 有冇ching講下套嘢講咩

Days 東院學園編有無中文link ?搵黎搵去都無，一係得生肉！
好想睇求link!

細個animax睇過
大個搵唔番

馭龍少年真係cls

兔美子算唔算

當年ANIMAX有播都唔算太冷門，不過係好撚好

絕園的暴風雨

驚爆好睇 漫畫後面NTR 不過後面有啲悶同埋隔硬黎

香港本土代表↓

麥兜故事
時空冒險記zentrix

H漫正

屌你老母

Code Lyoko有冇人睇過啫。真係好正架主題曲好好聽

外星BB撞地球 8090後一定識 但一定唔會有人討論

史上第一套，作者直接落手出R18本

小說超好睇 但你要 match 到西尾既電波
同物埋套野第二期先黎料 之後故事風格都係似第二期多D
第一期係偏悶 所以果陣動畫化時D人都奇怪點解做第一期唔做第二期
做第一期一定好趕客 睇怕都唔會再動畫化到

90年代 手塚真套 ova算冷門

以前銀河戰國群英傳都試過啦

人地係R18第一本
唔係中途出

其實一共有14
不過last 2話完全唔好睇

你話呢
有埋動畫同真人版

Kill la kill算唔算冷門

四大天王冇人提，唔等於冷門好唔好

神作而冷門，一定係題材小眾/表演手法趕客，但製作認真
好似劍豪生死鬥/A KITE咁，太過暴力血腥，但係畫/分鏡/氣氛都一流
或者科學小飛俠咁，講政治，劇情再好都冇人理

大家點睇希德妮亞的騎士 唔知套野夠唔夠神 但係好冷門

有冇人睇過鉄のラインバレル （中文好似叫武裝機甲）
漫畫幾唔錯但係動畫唔多掂

咁都叫冷
個個狗衝飲星白水

6.君望 我有提，好虐

請問 妖精的旋律 講左未？

I mean 算唔算冷門。身邊冇乜人識貨

Steins gate 0

當年紅撚到首歌人人都識唱

好野黎，貳瓶勉既美術風格都幾神

冇追上一個post, 有冇人提進化戰記?同勇者王有關係但完全唔係果回事, 啲演出有時幾心寒

Sket dance 啲故事可以睇到喊晒

正

百鬼夜行好出名喎

幼女戰記 => 算唔算神作??
但是拍得幾有趣,
睇完電影板,追番電視板!!

鐘意既話睇埋漫畫版啦
動晝版感覺上差緊啲 可能因為CG睇唔慣既關係,同埋CG都要用咁多兼用卡真係有啲

利申2瓶fans ，初代blame 睇晒（當年啲人寫得真係獨特到哩...）

建議睇漫畫版
謝列布利亞科夫少尉靚好多
會講多好多細節
同埋呢套唔冷門啦
建議一個post改名

植木真係好好睇
可惜第二季被腰斬

果陣時d兒童向真係好重口味

B

有 啲機設好撚型
半年前翻煲咗一次漫畫先知有個完全版結局

羅密歐的天空

上個post 樓主以為 Steins;Gate 命運石之門 係Fate 系列

冷門嘅好多

黑之契約者
幻靈震魂曲
絕園的暴風雨
戲言 斬首循環
Hellsing

唔係套套都神作，但絕對好睇

動畫「 バルテュスティアの輝き」

間諜過家家
祭品公主與獸之王
好似唔多人提起

有無人睇過 魔女與怪畫集

全個連登得我講依套老虛動畫
Requiem for the Phantom

講咩架？

black lagoon冷咩？

不過佢d只要唔中槍就永遠唔死既人好過癮

開頭幾好, 後面亂黎

便當識睇一定係睇白粉花

中槍還中槍 死還死 兩回事黎
Roberta後尾中幾十槍都唔死，係斷隻腳咁姐

第2個po再留多次
漫畫家與助手

仲要聽埋"筋肉刑事"段 solo ...

One Piece
火影忍者
死神

jm9?是咪智障？

青之六號

天空之城成人版

好多人欣賞唔到個畫風

犬夜叉都有人當冷門

咁我都講一套，EVA

正
以前係咁睇

最後冇人想反去

[/url]
bilibili有粵

量了
宙斯

出招果陣叫乜乜之門打開

Eureka7 AO